食咩批會大肚？？？？

答案係creampie！！！！

0/10

諗住衝入嚟講忌廉批以外

Sis男朋友前幾日內射左我
好辛苦
我會唔會有bb

無諗點 你喺我心目中都係滿分😭

落咁多次囝無懷孕機會啦

屎眼冇卵子
幾多Q都冇事

李斯

如果無
我可以射到你有

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

藍莓批 (Z nation)

低汁啊！

解釋呢
唔解釋邊有人知李斯點解

呢個好笑

女友批 （女友批准內射）

輕鬆 謝謝大家

GAY唔會大肚
可以無限中出